加州議會成立委員會 研究方法賠償黑人奴隸後裔

CA MOVES TO CONSIDER REPARATIONS FOR AFRICAN AMERICANS, PARTICULARLY DESCENDANTS OF SLAVES

In the last two years, Texas, New York, and Vermont have considered similar legislation, according to a legislative analysis. It said reparations could take the form of cash, housing assistance, lower tuition, forgiving student loans, job training or community investments, for instance.

想破產?

其實歷史問題

痴撚線班左膠民主黨

等班竹升仲咁鐘意投Dems
加州班華人議員出賣Asians，幫手通過ACA5 Bill

ACA5法案：「以族裔人口的配額比例，而非個人能力及表現為依據，用於加州公立大學的錄取、就業和政府機構的合同簽約等」

封建時代班農奴點計

加洲已經夠窮
仲賠$比佢哋,真係等破產。
一係美國大城市變無主義國家/特區先有用
一係叫香港政府比美國BLM示威者居港權

美國原居民都有好多著數
點解連登仔唔屌？

加洲幾時會變紅

民主黨華人議員唔係奶共就係賣美國

又係BLM政治正確

送班黑人番非洲啦

咪叫支持嘅人直接做番佢地奴隸去摘棉花囉

痴撚線

遣返非洲咪得囉
睇下仲要唔要賠償

加洲深藍一定變唔到紅

賠償以後就唔準再衝出來柒。
白人輸小當贏。

白人已經冇地位
BLM黑人至高無上

原居民點同黑奴
同你班黑奴有親咩

咁你賠左俾班印第安人未？

賠完之後就一筆勾銷，再出來柒，被槍殺就按正常程序處理，與歧視無關。
係清洗左毒，向右轉的開始。以退為進。

呢個真係歷史問題黎

黑人真係有做過白人奴隸

又真係因為做奴隸而發展起步得比白人慢

咁結果梗係白人佔左大部分社會高位

就當要黑人做奴隸係錯要賠償

係每個人係獨立個體既原則下應該做奴隸果個搵叫人做奴隸果個賠

但而明顯做唔到

叫後代賠咪者係屈人機

唔賠又話唔公平

無解

痴撚線，咪不停加稅

華人賣豬仔過去咪又係做到成隻狗咁
又唔見美國華人要賠償？
華人比人歧視成百年都無事 係黑垃圾問題特別多